有冇人presentation會口震？

明明講得幾順，突然停一停就口震1
Dse口試都會口震
我唔想做鵪鶉
有冇方法解救？
利申：正常樣但細細個就好怕醜

同路人
講得越大聲越冇咁震 好似係

好似冇乜關係

講得大聲加有自信
就算你講錯人地都唔敢笑你

有冇啲課程係訓練public speaking㗎？

成個人都震tim
細個比學校當住好多人面前審問
從此自信跌落谷底

你敢唔敢望人？
對我黎講第一樣要克服嘅係聽你講野班人啲目光

我要望稿

Prep好啲就會好少少
要爆肚咁講通常都會口震震

當你諗到聽你present班友根本唔係聽緊你講野就唔會再震

我記得我初中都冇哩個問題，係中六冇啦啦有
升中面試仲俾個阿sir讚有口才有自信

細個完全冇問題
反而入U之後越嚟越嚴重

好驚畢業見工個陣仲未改善到

要一字不漏咁講？

都會望下人既

我，
一presentation interview 就好緊張，
心跳加速，比平用得多助語詞（咦咦哦哦咁），口窒
儲緊成功例子，希望有改善

其實無乜好驚
講多兩次

已經present咗3次啦:~
最尾個次都係驚

same
同埋我會紅晒面 又好似講到想喊咁

Same here

出嚟返工
日日都要對客
講到麻目

心理包袱
我都試過 FINAL PRESENT到勁柒 依家慣左

英文會 中文唔會

睇到口爆

有，我以前參加過。半年必有進步。